未訓既咪入黎傾下計囉（201）

In懷仔we trust

叻

上個帖冇左1000

係喎

好想買

啱啱瞓醒

奇怪

都想呢個樣

比人食左

食左d藥食完飯又好返
果然唔食野就會有事

又唔食嘢

你

仲唔食野

我剩係食餃

今日心情好

嘻嘻嘻

冇呀

得喇明喇

唔得
我未夠

你就好啦

算早

未定價

我同我男朋友long d左

有冇掛住我？

long date

達b!!!!!想你了

希望平平地 小妹好窮

free day
now long d finish
now with he da bin lo

三日long d完啦

係呀

弓喜

成日唔上線

有

Hey hey

好忙

比心機讀書！

係咪賺左

追唔切

點擊此處與大隻仔展開激情對話

我要激情對戰

新人留名

新人你好

想比你打

係飯飯丫

Sorly我地依到歧視有男女朋友既人

除左對話仲有咩做

打路清 打路清 打

大隻仔餵食心太軟

塞落我個口度我指心太軟

C.痾屎

唔比 拜～

你唔好搗亂

你平時係咪都係咁恰樓下啲𡃁仔？

我唔同樓下啲𡃁仔玩

心事仔

摸佢胸肌

never cry

點你jer仔

返豬你點？擔心你

因為你不符合資格 選擇無效！

哇 好耐無見!

肉肉啊係！

有無絲打受溝

點解我個袋仲未到啊啊啊

巴打得唔得將就下

有鳩可以？

去咗我度

禁左無喎
回水呀

今日11:00已經係樓下順豐
佢哋又唔放入個櫃到

ok tg jor

可以

可愛既熊仔上線啦～

無收到你既對話要求喎架生

tg jor 你

餅

掛你

老餅放負

Ok

楚

花花

貓貓

攰死我 又嚟料

今日洗大咗

做咩呀路sir

join

我分手了

我多過

路路

買左d咩

唔好喊啦 女死女還在

好想買唇膏唔好屌我男人老狗買唇膏

Armani 世界級

買！

好用？

前幾日金毛主人買左支

想買MAC

推薦501 黑管
之前去英國買左2支
一支送左比fd
佢都話正

See Sheer

香奈兒！

有冇人有釘耳骨

買
我等緊支Chanel

唔好意思
杯葛L'oreal

有 但埋返

小妹

用緊支Chanel
少少已經好上色

好似好痛wo

@主人！！！！ 你買左邊枝

我等緊

發炎？

痛唔痛

唔痛
發炎好撚痛

好似幾正

幾個月前買

唔痛！！

No 純粹覺得依家兩個耳洞已經夠
太多太mk 之前有6個

我個支用左好耐
個包裝

平買可以用日本opera
都正

咁唔釘了

一般

你好mk

靚 好好j
想買tf

mk先正

真

搵日去睇睇先

見過有人釘鼻

釘鼻好似牛

屌

唔釘咁多啦 覺得兩個已經夠

5/6號色都正
我包色咁濟

不了
釘脷都好得人驚

真係似

唔係大大個圈呀

我都覺

正

我知
個feel似

有點不習慣沒有了她

我有少少發炎

呢到應該冇人釘

Me 222222
你同我好似差不多時間釘

做讀撚先

滴消毒藥水

我有諗過買！

係咪喺ig睇到

好似早你少少炸嘛
我釘兩粒 本身有一粒
依家係中間個粒有啲痛

楚楚蛇你個名

係

真 訓覺壓住少痛

P字頭

係呀！

隻色好靚咁有無上嘴圖

黃貓就領養啦，唔洗錢

路蛇唔好咁啦

Yes!!!!我都係咁

我又唧唔到野出嚟

我剩係痛無乜特別

Me 2

搵到同爆谷仔相似已經好滿意
但爆谷仔個名唔可以再用了

唔好唔Kai針啦
再諗過！

我最鐘意既食物就係爆谷
未諗到有第二樣野

你係自貼第一人，無人能及

因為冇人知道我喺邊個

魚生囉

咩名呀間野

其實我都唔係好鐘意食架炸

焦糖！！！

DLLM，全屋企人除左我去一星期旅行，仲以為有隻貓仔陪，唉

咁叫粢飯

焦糖係好名黎，但要配爆谷
焦糖布丁都ＯＫ既，再養隻黃貓

睇下先

都好既
除左OREO有冇啲黑白色既野食

ＳＴＥＡＭＡＢＬＥ

畢仔

黑白配⋯

焦糖百搭！！！

由15年開始，家姐老豆母三個去左四次旅行都係拋低我

唔順口

再諗諗先

有我地！！！！

最鐘意食既糖水係紫米露

真！！！

新人報到 紅巴
依家一個係高雄 好悶

你好

喊

高雄真係好撚悶，唔係你問題

唔比喊

７月１到而家未喊過

咁你喊啦
我依排喊少左

<div style="width:100%;height:0px;position:relative;padding-bottom:196.721%;"><iframe src=" frameborder="0" width="100%" height="100%" allowfullscreen style="width:100%;height:100%;position:absolute;left:0px;top:0px;overflow:hidden;"></iframe></div>

冇追po 唔係有芝麻雪糕陪你咩

勁，我仲睇到，快啲讚我叻

睇到了

好恐怖

芝麻雪糕
？？？？？？？？？？？

We7

獨獨

呢到少狗公姐，正常你自貼一早衝左

要做生意冇辦法

髮型得唔得

你隻貓貓唔係叫芝麻雪糕咩
成隻塵個隻

你賣乜要去we7賣

獨獨係咪認錯
我前貓貓叫爆谷仔

佢買嘢姐 唔使咁ar ma

楚楚
果然一醒就冇咗200 真係好彩琴晚睇一睇

新方法

唔好再提起佢傷心事！！！

可能係.....
點解變咗ex

你好鬼醒目！

我收返１Ｋ訂金已經夠

呢度唔公開講得

因為佢病左好耐，要再等我等唔到了

你比左幾多人

真 想繼續訓

１Ｋ

點解唔開ig shop

要返學

[member][/member

Ig shop俾人ban左好多個ac

佢肯比返你？

好慘呀
咁依家佢係邊？

你係身分證cut出嚟架

佢兩星期前已經話可以退俾我啦，係我對爆谷仔好先願意等，我真係好傻

咁d客 點搵你

熊抱！！！！

你好！！

咁都好少少
收得返訂

你係咪賣個咩女神洗護 個d大陸嘢

唔係

髮色就得

你真識食

我未開新ig

健仔

唔番了 咁就有4日假喇

Mk

好想去台灣

係掛

我幾時都最支持你

MK

咁d follower 唔會好難搵咩

嘩 好啡

依家靠之前搵落

咁咪好難做生意

沖涼先

係一個人夜晚好悶

即係咩

gogogo唔好諗 又平又近

跟大師學番黎

OK仔

下年先
今年去2個旅行

hi

我都係 剩食芒西

仲啡過小弟

邊個轉咗我個電視台

本身睇緊咩台

你識睇電視既咩

今年計埋依次去左3次

唔係我

我其中一個去左一個月
放飛自我

有無巴打同我挑機？你貼眼我貼賓州

低調低調

代號

一個月
where

玩咁大

點解唔係絲打

本身播緊hello Kitty 我最鍾意睇hello kitty架 因為我係少女 我最鍾意粉紅色

英國

健仔你識食 做個朋友

我

做乜踢爆佢

失戀想識女，貼晒出黎比大家品嘗

好有錢

絲打貼波貼腳啦

但係哈佬吉蒂係白色架喎 佢都幾十歲人架啦

早排都有去

哇！

可能我哋係英國見過呢

bookmark呢招r fd子 r 靚仔 r 大隻仔

我終於知咩係健仔 屌
識食芒西都不是壞人

你係嬸嬸

係咪你呀家姐

又追擊我

木角斗

子子 你嫌疑比較細

我準備好貼眼

上一次歐遊同屋企人對半姐

呢度有無絲打想養狗，我識自己去廁所

咁快又鬥自爆

健仔睇上去好似好乖

我想食仔

lm跟進

好撚好笑
新人入黎有規矩架
我地都係好人！

講下笑姐，唔好同我癲

原來係你
牙奇

我準備好睇了

同屋企人跟團 到左一日咋

下 我都唔係屋企

唔係我！

你唔係健仔

射死你

佢成日扮純真

Ok jai

我哋呢度不少人成副身家扔哂去買文具

一齊拜

牙毒，到你

喂喂喂 你無證據唔好亂講

學到野

真毒玩唔起

佢有男友架

你越嬲我越興奮

唔是呀

向楚姐請教

餃餃

唔靚仔唔大仔

食芒西都是心地善良的孩子

我係少女！ 青春少艾

新人係正經啲

我睇到

諗左一陣 心諗咩事

規矩係辣婆改名你咁大膽同辣婆爭

怎怎

唔叫你健仔都得既

楚楚你最nice

貼隻手上黎比姐姐睇下先

早早係巴打

親眼睇住

規矩係自爆

乖仔黎應該

柔柔最明白我

碌鳩大就得

奇奇睇得最透徹

邊句！你講！

我回來粥

了

大佬！你唔好咁痴線啦！

無錯

救求學

關我咩事 淨係想睇佢扮純真

有四個負皮
邊條仆街
有人自貼仲要負

樓豬你識食 做個朋友

藤藤好

洗乜講 我地本身就係朋友

扮純先有冰

呢度我最乖！

5個了

難到心事巴賜名唔係唔叫ok仔啊？

定自貼？

奇姐我心水清

努妹

雙眼皮我一濛眼就會變皮包眼

好洩 有相睇仲唔滿意

宜家擺明想屈你 得唔得先

正咗

奇奇最乖

你話咩就咩
我唔敢唔聽呀

改錯名真係要俾人笑

可以叫我做柒妹
因為我改親名都會留住個柒字

Why not both

邊個！新人係邊！

純冰

好彩仲有你

因為冇你自貼

要學以致用阿嘛

我腳短又粗

健仔乖

係我 佢地笑我ok仔

想食

我都係
企法可以改變一切
我得158咋！！

why always me

早b咩意思

佢未貼手手

得得得 原諒我啦好無

我熊仔出左名好人架

我唔鍾意跟人叫
你努妹

得你好

喺度

貓仔你好

@健仔！

健仔唔理我

我唔做依啲野

我都正左！

又識到個朋友！

牙你好

蛋蛋真係乖既

佢哋全部人成日蝦我

我自爆完你都唔自爆，貼甩左條頭髮都要掛

睇唔睇手仔？

恰鳩me

睇bob叔個live呀

依句真

你鬧人

人類好可怕

巧橙

餃餃同熊仔最好人

Cls我又無迫你！！！！！

無

你有冇大手板

楚楚

畢仔好叻

毒撚識朋友句式
1. xx你識食 做個朋友

NOTED

Sweet sweet 早bbbbb

但你會俾呢度所有人迫

你baddest

不了，你有仔
我不搞你

睇懷仔先

1. 我要走啦 之後我地點聯絡好

我唔係痴線㗎

我係咪好乖

我有

剩係識講依啲

always sweet

我今朝訓覺嗰陣feel到有眼淚自己喺度流

聰明豆麥旋風

我乜都睇唔到

又黎

去去去

你唔係痴撚線㗎

嘩 嚇死我 以為公主會懷疑我

咁呀。。。 叫佐佐啦

我今日未j手

我唔知點解會冇lala咁

呢句擺明唔係毒撚會講既

過啲眼淚俾我

依句真心唔錯

都無左聰明豆

唔係掛

仲有 你知唔知痾屎點先可以無水花

抄牌方法

右右

每一日都提自己要頂住呀
我頂左個半月la

我手好肉酸

大家餓未

[member]同心地善良嘅人一齊個人都冇咁衰[/member］

我比你

又話有大手

餓了餓了

冇
胃
口

已經唔開心到連喊都好耐無喊過

驚了⋯

有緣再見啦 88

早午晚都講一次

廁所點解有廁紙

要發起攻擊了嗎

我又學識左新野

晚餐食得好飽
Btw 推薦大家飲一芳 甘庶鮮奶

咁樣牛唔到女

好飽
今晚唔係食m記啦

冇眼涙比我喊 但係又好唔開心

我都係今日學識

好低汁

狗先飲奶

大得嚟好7

毒丁留名招fd子

隨緣啦

大家都飽唔post食物相了

好鍾意

mk

我盲反佢鍾意的一切事物

餓

佢mk

貼啦唔該

頂你

頂

脆

樓豬扮新人呃毒丁

麥旋風

我中意oreo多啲

手手手手手手

奇

哦！！
你食明治豬古力

加一！

虛驚一場

今日練習咗未

你呢？

我都係

我要你個隻

識食！又可以做朋友了

未有勇氣

智能屎坑

我毒的

人地送

和好

手手

oreo麥旋風其實同買dreyers嘅係一樣味

畢仔叻返次

仔仔

我哋唔係已經係啦咩

餓
又想轉美食po相台

仲咩好似我對楚姐咁

禾刀系
因為宜家啲聰明豆好難食

勁似小朋友隻手

我心諗關popo咩事

4mk

我而家唔係公主啦 我而家係少女

我新到爆

講笑炸

唔係la

7手

老少咸宜

練習咗
留咗少少比popo食

假

@熊仔

好有安全感

多謝脆脆請食雪糕

辣嬸

你唔係辣婆咩

今晚可以打 j 了

jed

收皮啦

姐係想杯我姐

我呢邊冇dreyers

盲反係咁

想奶下